有無人有聽過Jemdogdog?

之前識左個女仔介紹比我聽，
原來係講啲變態殺人犯的心路歷程，聽到好深寒...

但Youtube得頭一節聽，再聽就要比錢。

有無巴打有聽過，介紹條好Link黎？

點樣del?